有冇人用開pixelbook / chrome book ? 入黎分享下

岩岩買左部pixelbook! 係好快好順暢，但係個中文輸入法有d廢

係好撚廢

用過linux覺得chrome os無乜用

仲會唔會有更新

我都唔知 次次都係得5個字揀

用緊jsCIN速成
好過內置輸入法好多

jaCIN個速成的選字表得兩頁比人揀，好多字打唔到wo.....

得5個字唔緊要，但係佢唔比人用空白鍵禁下一頁的選字表先麻煩，要禁方向鍵個向下制先得，勁唔就手

Mac都係襟下制 呢個我唔覺有問題
想問問你部機買左幾錢？

唔過$3000

係咪可以用Android啲輸入法？

可以呀
我係用google輸入法
不過好似要tablet mode先用到

下 咁渣架

順 穩定 開機快 電勁
文書 睇片 上網 夠玩
無機打 係有手機game玩下
低價機屌打同價window機

你邊到買？

target 唔同

用Chromebit分唔分享得

不過比起book真係好廢

介面幾好，係裝linux啲野唔太識可能啱啱上手

廣東話輸入法禁咩掣可以跳去下一頁選字？

用緊Pixelbook Go (i5 / 16GB RAM)
當出街機開心使用中

呢部出左無耐！我都有想過買，但冇得摺起用

你邊度買？